食一個月煙同電子煙既分別

林鄭 : 為保障市民，特別是兒童和青少年的健康而全面禁止電子煙

好似好難好似部野咁食